黃兆健積極考慮參選2020年立法會選舉，熱狗反口唔參加初選

得個名同黨色係黃色嘅藍兆健區議員積極考慮參選2020年立法會選舉

唔夠人講就番個PAGE到叫水泥隊幫拖
連不分化都唔知點解，佢話自己唔係黃色議員唔係同路人但係又笑人講不分化

依家又話唔參加初選

熱血公民:望參加「初選」

奶閪健

拳黃兆健

但共產熱狗又會話大台唔係自己親生仔冇得協調

跟得唔足嘅港豬表示好撚亂

唔參加初選唔投

本土?????

叫藍絲投佢

熱狗扮本土...

講真佢地不如爭取藍絲票啦
立場差唔多 大家都屌泛民

條友笑教大學生會唔識字
佢自己咪又係一樣

熱狗果然係好核突既一班人

Agger